半夜三更條街鳩嗌口號？

唔知你飲醉酒定點
咁夜想嗌嚟鼓舞邊個士氣？

快啲返去休息第日出嚟先再嗌
口號唔係要嚟 你有mood就凌晨喺條街鳩叫

感激兄弟手足。

唔好意思 借個位

［新戰術］反蒙面法對反送中運動有利